求救 追男仔一問

呢個男仔上網識 傾左兩個幾星期 但前上星期開始冷淡左啲 跟著我地幾日無傾 今日借啲兒問下佢野 佢都有答我
有無高人可指點點做呀

Sendd佢想睇嘅野

唉 係咪要放棄 但都係幾個星期 會唔會放棄得太快 冷淡之前仲有flirt

見過面未？

未😂😂😂 唉 可能我太主動 佢嚇親 有無挽救既可能？😢😢😢

咁有無見過大家張相
冷淡之前有無事發生
唯有再慢慢傾下計，不過你做左咩太主動？

有見過呀 無乜野呀 星期日好地地 星期一開始就冷冷地
可能whatsapp 太chur 😢 又有試過約佢 其實佢都未ready

可能返工累呀？關心下
如果佢未準備好出街咁暫時都唔好提住啦

係咩平台識？

唉 都唔知佢覆唔覆

Tinder ar

唔好太chur,同埋可以自然d

放你張相上黎大家幫你分析一下

唔覆你有好多原因、福利只得一個理由

好似無左啦😢😢

唔洗咁灰,無興趣就無興趣
我之前有個又咁chur我都無用

你唔俾我屌咪搵過第個囉 有寶咩你

但你地有無見過或者flirt 過呀？ 我地無見但之前個兩個星期都會flirt 不過佢有講話唔ready

引佢約你

好難追

求大師指點

但我地係互flirt 😢 真心可能chur親佢

絲打試過？

追緊 追左5個月 冇成效

點解會想追佢？

你同佢傾開咩？

我作為男仔角度黎講啦,太平淡都會悶
有時要嘈下交

認真問
係咪睇左相先好似冷冷地
係就知咩事啦

Tinder 識唔好認真難過嘅只會係自己
其實上網識人都係愈認真愈難受

覺得佢性格幾好

無話傾開啲咩 日常生活野 不過佢中意做gym

但佢宜家好似唔多理我 我地四日無傾計 尋日先搵返佢

gay post

一早就睇左相啦

😢😢😢😢 都係 佢講左話唔ready

認真post

我隔左好耐先開始識人 我之前又係識左個 諗住想認真結果又係玩個啲 😢😢😢

佢喺 tinder識你都可以識其他女仔。
而如果同其他女仔啱傾 d, 自然會冷落左你。

都岩既

講左唔ready 應該冇行

Next la

其實你鐘意佢個「好性格」都可以裝出黎，唔好咁易信人啦。

唉 都係 可以放棄

都岩既 又無見過

搵咗第二個 講完

咁即係佢對你無興趣了

唉 如期煲番熱佢
不如搵個新ge重好
時間冇乜架啦 唔好浪費係個對你冷淡左ge人到
男人係中意你ge 唔會對你冷淡

有冇試過話想參加啲班，叫佢一齊join？
yoga, boxing 之類

再唔係你話你想減肥，要佢教你做gym

其實岩傾好快會約出黎
有心既一兩星期都可以一齊
耐既一個月我覺得咩都夠
BTW，網上識真係唔好太認真，我奶過野…

Easy come, Easy go

岩既

其實男仔覺度咩為之岩傾？

每日有對話上既互動係基本
見你話之前有flirt就更佳
但你話flirt完又話唔ready
我懷疑對方鬼鬼地

絲打 如果有feel就約佢出來啦 始終曬太多時間係網上都可能到最後都係徒勞無功

其實男仔覺得岩傾係咪好易 只要個女仔基本上日日覆 好快覆 唔會好冷 又會拋下話題 男仔係咪都會覺得岩傾？ 我地係日日傾 仲要好多msg 咁樣連續傾左兩個幾星期 但佢中途feel到當我想約佢 佢就縮 佢講過唔ready for relationship 我地有flirt 我懷疑我太主動 搞到佢驚左 唔知係咪 巴打幫手分析

我知呀 通常一個星期兩個星期都好約出來 如果唔見面好難落去

有flirt又唔ready for relationship
我睇唔透，出黎做fd先都得掛

岩傾都要睇對象
自問如果對方唔岩口味
多多野講都唔想應

不過始終人人唔同

之前有無約過出黎?

唔岩口味係指樣子問題？但兩個星期間都好active 不過我覺得我太主動

佢唔肯 一提出來就避

我覺得唔關事你主唔主動既事

而係你過唔到佢個門檻，而佢又未搵到個佢覺得ok既，
就照傾住先，但你想再進一步就不了不了

外表，身材，氣質，話題，都有關係
不過既然你話頭兩個星期都冇問題，咁應該唔關外表嘅事
但係既然只係兩個星期，都冇見過的話，就唔好咁上心

但佢都覆得快

星期日佢有講多次唔ready 星期一就cool左

咁咪收一收先
男女都係如果太急
我相信對方會覺得太易得到，會cheap左
我自己都煩緊相同問題

721終極一戰，不撤不散

騎牛搵馬姐

佢岩岩失戀？

約佢出黎俾佢屌

唉 佢尋日覆左三句就無覆 我覺得呢啲case 係咪要隔兩三個月先好扮下野問最近點再傾😂

兩年無拍

溝過第二個啦

巨蟹呀 就生日

點flirt 法先

唔係個個都接受太主動
見有咩唔係咁妥就收一收

溝me好過啦

Chest pillow ar d sticker 係攬攬個啲

我覺得係 其實佢都講過兩次唔ready 係我太急

我覺得唔好咁主動住先 識得兩星期又flirt 又約出街 仲要chur 人出 正常男仔會諗你咁急做乜 又可能覺得你太隨便 對個個都係咁（始終你tinder 識）

不如試下傾下電話 熟多小小先 等佢冇戒心 就易入手

樓主溝下我啦

Send nude

係咪太dry 衰咸濕

水都要時間去煲
唔煲就咁飲好傷身

Sign... 但佢尋日覆左三句就無覆 仲點入手

唉 我知啦 我覺得佢幾好 同其他人唔同 感覺上

比d暗示佢，搵佢話想去邊
唔得就明示埋，問埋一唔一齊去
唔得就收皮

Send ude

睇下佢有咩鐘意約佢去個d地方行下食下野

睇落個勢要收皮

無啦 佢尋日覆左我幾句無覆啦

咁佢下星期生日仲講唔講生日快樂好 尋晚都開始無覆

暫時只係文字上交流？

有冇詳情d既資料呀
好難幫你諗

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

講啦
可能返工忙 唔好咁chur先
睇下佢今晚覆唔覆啦

係呀 佢都唔肯出 不過算啦

唉 尋晚都開始無覆啦

唉 咁講啦 睇下佢咩反應都好

有冇同佢傾計話想去邊咁呀

snapchat ig密友 sd野比佢

你咩質地先？

人地出去打仗咪唔得閒應你

睇到樓上有回覆，你有冇同佢傾電話，我覺得會好好多

我都試過呢D情況,好大機會係對方有更好既選擇
你只係次選...OR連次選都不如

屌你，我笑撚到gap gap聲 呀

溝我啦，我實受溝嫁

攝下時間,有更好既咪唔理你lor
交友app男女都係咁啦

男有心既話一定會自己搵機會約,
女仔咁主動都咁既反應真係可以下一個

我未ready好=不了

下次如果搵到個岩既，唔好咁上心，急住約人一陣相都未睇就搞到自己唔開心就無謂啦

唉，不如我問返你意見

識左個女仔兩星期，fd搭fd識，再單獨見兩次，日日都有訊息
開頭關係唔錯，主動叫我同埋佢密友出街，覺得有發展空間
但呢兩日食左屎咁，約親都話唔想出，有野做咁，話題都少左
最頂癮係佢今日先講完下次出街點點點

想點

欲拒還迎
施主你有希望 不過唔好咁chur

我收一收佢又撩我
我行前佢又縮咁
明知我約左兩次都推，一係講返幾時會好啲都好啊
問到而家我都唔好意思再問

咁無機會了

講都哂氣 面皮已厚到極點

普普通通啦 你想知咩

傾乜鬼 都收得皮

唉 都係 所以簡單一句無興趣

屌你咩

睇來我唔岩玩 每次傾計好認真

相已睇啦 第一日傾已睇啦

個女仔會唔會唔太想認真發展呀？想同人出下街sip時間個啲 我覺得女仔好似都幾多呢啲

迫唔黎既，考慮轉追我?利申好易追

咁快就欲拒還迎 太快啦嘛

係咪chur到以為你係sales妹

睇來巴打好心急 😹

好老實 個男一定對你冇意思,唔洗自己呃自己..
就算衰極女仔主動約既基本上就算冇意思都會出,起碼有機會有閪屌
宜家佢連蝦條都廢事呃

我又真係幾chur ge 自己諗返都覺得7 明明人地都好honest講話唔ready

識咁短時間就成日出街有d人會覺得進展太快架

樣子問題

佢係呀 咪係我太急囉

痴線，我大把女追

絲打識左幾多日就約人出街?

咁仲單身中？

一個星期😂😂😂😂

見你咁想追人，先被你追下炸
重申一次，大把女

我覺得佢係識玩既
唉，唔撚知…

你隔日先再聊佢傾一兩句喇
仲有機既.
但一兩句好喇

點解既 好靚仔？

佢性格唔似係呢隻

其實好多種原因
我都係依種人

我覺得係唔係好有feel 但又想出下街個啲
利申：曾經試過咁， 不過個男既有啲位我覺得唔ok

中上樣都有人話我靚仔

但佢尋晚都無覆啦 問佢健身野覆左幾句炸 定係下星期講生日快樂算

邊種人？ 佢似係唔想relationship 但又傾下計 一叫出來見 又會好大負擔 我成年無識過人 開頭識左個男仔 佢約左我好多次我都無出 因為我都唔太ready 見面 覺得好緊張

身型呢 咁點解唔拍拖既

佢有咩咁好？

佢比我感覺幾honest 同sincere

交友App識？

中中間間啦
太自脾啦，上次分手係因為自己太chur,太有控制欲，怕害到下個

開頭佢有講話第一次出街唔好飲野 唔太好 呢個我都幾深刻 因為啲男仔約女仔好多都drinks 係咪我見識太少

係呀 tinder

你天蠍？

係想識人但會唔同原因拒絕
詳細唔介意可以tg講

可唔可以唔好用星座黎標籤我

利申係

攝時間…都似似地既
佢試過夠膽死咁講
果晚飲醉酒都仲打比我
第日就開始唔同啦

算係少類掛，我之前玩交友App諗住傾下心事，點知見到係好多狗公

不如我地都係算數啦，做得太多cheap哂呀

我都係，散左年幾冇心識人拍拖
遇到一個岩眼緣，大家又見過
突然好想去追，而家又食左屎

我都係呀 哈哈 但我係chur 唔會有控制欲 唔會太管 只要報到就得 同唔做埋啲過界野

咁試多幾次 唔ok 就算

係呀 就係呢樣野吸引到我 同其他人好似唔同咁

呢啲野講緣份 唔係就唔係架啦 唯有咁安慰自己

我自己係我覺得過左火就嬲但我條界set太緊，基本上我係好煩女人咁

想改

每個人都唔同，我自己玩陣時鐘意開解人，類似pen-friend咁

著衫個啲？

不過每個人玩都唔同既

加油呀

真心想問點解負皮咁多？我唔明比負皮既準則
利申：唔係成日用連登

我諗佢應該係文靜類個啲？

玩交友App等於負皮

佢話佢係唔太多野講個啲人 不過佢好忙 日日放工都8點幾

Oh I see

女追男，而佢唔擒你，應該係零興趣。

灰撚左黎緊呢個星期都唔約啦
（其實都問哂，再問就下星期，而且我都覺得柒）

玩交友App就唔好咁認真，當識個朋友算，未必要發展到男朋友呢

我知啦我知啦 樣子問題嘛

人地唔太理你 你又搵人又真係7既 唉

但好難識人 我以前唔想識 宜家想啦

都未必呢 總有人會鐘意內在呢

佢只係唔出啫，我唔搵佢都會搵我傾計既
雖然愈黎愈少野講

做教育行業？識人係指想識男朋友啫？

但你feel到愈來愈少野講 都會玩完啦 認真

我岩岩讀完書啦 搵緊工 係呀 男朋友 想搵依靠下

千其唔好咁諗，各花入各眼，比啲信心自己，靚唔靚好主觀，，

你將答我既野都答到你自己啦

脾氣呀著衫好易改啫

唉 都係既

咁朋友之間都可以依靠呢 未必一定要男朋友喎

仲有呀，，女追男有風險，要自己衡量值唔值得

Tinder呢啲好多人都係同時傾幾個架啦
另一個岩feel啲 有進一步發展 咪唔理你囉
唔好咁上心啦

我已經半放棄 唔想拖住啲唔屬於自己既野

女仔發脾氣？

同感情一定會有淡呢時候

唔係個種呀嘛

唉 都係 我放棄啦

呢個男仔都係正人君子，，唔啱都冇騙財色

咁傷心架嘛

習慣就好

係架佢幾decent ga

係我d脾氣，男人老狗易呷醋唔得體
被女朋友感覺係唔信任佢

啲男仔係咁架啦 越黎越吊高黎賣

識左2 個幾月 但知佢仲有搵其他人chat
但同我講無 話app 都del 埋

不過日日佢都會搵我 岩岩識會日日傾電話
依家2個星期都唔傾一次

有叫過我跟佢投資 但我拒絕
但拒絕完關係照舊

究竟乜撚野心態
係咪騙子

可能下個仲好呢

咁都正常既 但成日既話會攰囉

我覺得宜家出來識人 啲人都唔太認真 有無見過

唉 幾時有下個

唔..怎解一定要咁急要人做男朋友先?

我已經單身左好耐啦 唔急架啦 都幾年

樓主有冇良方治一治我

我都單身左幾年... 但有時強求唔到的

搵個惡過你架啦

唉

Mtach 到啲話自己番sales 但傾落又冇係咁sell我野, 遲下可能約出泥會唔會有伏？

加油啦 諗起我自己係交友App 時時叫女仔唔好約炮 都覺得我膠膠地

返咩sales sin?

啲女仔玩得仲勁

唔太清楚, 有問過下 佢話跟唔同projects 唔定, 之後就冇再問太deep..應該唔似係美容果啲

我都諗唔明

屌，你又幾有道理
咁你溝仔溝成點呀

傾耐啲再算啦

無啦 唔試啦

可能做下別的事分散注意力啦，我自己之前都有鐘意呢女仔，但有時唔覆都無計，無謂強人所難

我都係咁諗😢

Cheers, 睇下書囉

皇道：忽冷忽熱
一定得

其實我覺得唔好對交友app有太大期待

2個本身完全冇感情基礎、冇共同背景既人好難單靠對話發展到咩真感情，互filrt亦可能只係逢場作興，轉頭就唔記得，所以唔好太認真

同感，當傾計好了。到人地認真先再算都唔遲
始終呢啲app會越玩越寂寞

人地都唔想理我 仲忽咩

係呀 係真架所以好傷心

樓主，我之前識個巨蟹又係好似你case 咁，
會唔會係同一人？

絲打唔好放棄
問下佢有冇心上人先?

幾歲做咩架

咁人地都唔覆啦 仲可以點 搵佢咪覺得我煩

我情況同你差唔多佢好忙 多數都係夜晚先覆得我密啲 日日都要OT約唔到出街

Post 張相上黎啦

Not the same person hahaha

唉我放棄架啦

加油💪🏻

大家幫你分析，真心

其實約唔到出街已經可以離場

好好笑架
講好8月尾去台灣見
但我100% 肯定佢唔會出現
依家心態係好想知佢想呃d 乜

好普通既女仔

哂氣啦咁快旅行

大家都係為你好，緊張你，想幫你分析下，你放上黎啦，記住用members only隱藏喎

正常如果你約佢fail左 佢會俾佢得閒既日子你

有心既話係囉😢 唔想拍拖另計

話旅行見面個印象會好特別
今日全日失蹤 岩岩問完我做緊咩
跟住又失蹤

肯定又唔知同邊個flirt緊
無人理就搵我攝時間

有心就keep住傾計啦

岩岩開始咪keep 住傾
依家就佢想搵先搵
但我消失佢又會瘋狂炸我
琴晚又發癲發脾氣
忽冷忽熱到我已經睇化埋

佢肯定高手player
學緊點同player 玩

小心係深淵

岩岩個陣我沉哂船
依家好左好多

其實我有哂證據知佢仲有flirt 人

但我係諗唔明點解仲要搵我
究竟佢想點

Btw, 真係有feel 有興趣
就真係會不停傾不停搵大家
我已經知道佢對我無咩興趣，
繼續傾落去係想睇佢究竟最後想點撚樣

唔好哂時間啦 浪費自己啲感情

好想知結局係點
人係犯賤

唔好啦會後悔架

fdzone 就係咁簡單 又唔會得失你

虐待自己最開心
岩岩同我講
電話無電 叫我早d 訓
: ok good night

最慘係佢keep住話好鐘意我 又叫哂 bb 老婆咁
叫佢出黎見又縮 話要等8月

又唔知點踢爆佢好 又唔捨得踢爆
我依家覺得佢比我d 相都可能係假

見都未見過就叫老婆

網戀咁款

但係佢會記得我講既野， 有d 直頭係我鳩up都記得
又講得出識個陣講過d 咩
好迷惘 究竟佢背後目的係乜

你唔驚見左唔中意嗎？

有無諗過佢抗拒出來可能用假相只係想有一個人陪佢用文字傾下計同時假相又可以令對方有比較好的印象，如果出嚟一切就幻滅亦失去現有維持的一切，唔係既話如果識得耐/傾得耐 點都會想見一下面

我係tinder識到依家同我拍左拖一個月多d嘅女朋友 如果大家都有心嘅話 我覺得唔係問題 但係開頭唔好太上心 可以慢慢傾多d自己野 之後約下出街睇戲食飯 睇下個feel岩唔岩 唔岩嘅可以做朋友 依個女仔我為左佢而del app佢都係為左我而del 如果一個人真係想同你發展多一步實會肯為你去做d野 開頭同佢拍拖 我有好多野都唔同左 可能單身太耐 開頭都會成日鬧交 但係自從鬧多左交之後我地都明左大家好多野 會互相遷就 有咩唔岩講到岩 依家同佢拍拖我好開心 因為佢 我有返自信 開始慢慢似返個人 我得你都一定得！加油 話明交友app 緊係識朋友架啦 識到嘅人未必係會挽夠 未挽夠嘅都無謂去留 只會自己辛苦 所以諗多d

好多時男仔咁樣可能已經對你冇咩興趣

睇你撞唔撞啱人同對你興趣幾大姐
我都中左毒抽離唔到，我同個tinder識既女仔傾左幾日已經見左面食左個好短既飯，但到咁上下我就知自己上心得滯

一邊發夢一邊自虐

同路人

點都好，了解多d先好交心，帶眼識人，小心Tinder騙子，我朋友就俾人騙財又騙色

佢一路同我講話好想見
但事實我知佢根本唔會見

直接約佢啦屌

巴打 早晨

尋晚比人屌醒係我比人玩
又係我太熱情既
我問對方有冇拍拖都唔肯講

我同佢做過情侶做既野，佢一開始都表明唔想拍，哩幾日仲因為有d野激嬲左佢，已經唔太理我，我抽離唔到

冇一齊但係都扑過野，真開心
起碼冇蝕

追我就可以

但係我對佢好有感覺，佢對我就你乜feel咁，佢都話我唔係佢想搵既類型。
但佢一日唔完全拒絕我，我都係抽離唔到，每日起身無時無刻就係睇下佢有冇覆我.......

無乜feel 但又唔介意做
呢啲係咩玩法...

SP囉

我覺得係唔想見面姐單純想傾計

好難有啲咁既case 巴打要幸福

重點係見都無見 其實見左先知有無feel

女仔咁樣 擺明玩